如果咁呢？MacBook air + dell monitor

MacBook Air 其中一個最大缺點係個mon 廢
平時出街就將就吓 睇垃圾mon
回家就駁mon
好處係出街有極多的電力

Cpu廢： 如果我只係文書用途就不用MacBook pro啦

冇機打： 買ps4啦屌

大家點睇

利申： 諗緊air 定 pro好

點解一定要用macbook

用緊pro + dell moon
其實好ok
但要加鍵盤同滑鼠

假設 我想用MacBook 呢

今次唔討論windows先

macbook pro

pro 13 (2015) + dell u2515

我係 macbook pro 2016 13" without TB + Dell 2417

pro 2015 13" + u2417h
mon個usb出埋keyboard+trackball mouse

見個個都pro
點解唔air呢

用過 8gb ram唔夠 買咗pro +16gb ram

會lag?????
如果文書呢？
YouTube
上下網
Imovie 呢

其實macbook pro 效能 可以俾我做到d乜（同air比較）

文書ok 我需要攞黎做啲正常人唔會做嘅野
睇你咁嘅要求 macbook pro俾到多個thunderbolt2同埋hdmi你 其他對你黎講都唔太重要啦 一般文書嘅話 要retina moon就pro 唔洗就air啦

其實MacBook air 去到咩程度會lag

不智
MacBook air太耐冇更新

我趕時係 開十幾個chrome tab + run server + 一堆notepad + 外置mon

但MacBook pro 2015 都係第五代u

咩都聽曬人講咁macbook出到2018你都未買到
自己去apple store睇下air個mon接唔接受到
同埋諗下你要用啲咩插頭 洗唔洗hdmi(mbp 2015) usb-a係唔係必要(mba/mbp 2015)
文書機之嘛 諗咁多做咩

有thunderbolt to hdmi?

呢啲轉插梗係有啦 睇你介唔介意要帶多個轉插先可以用到hdmi咁解
btw MBP係兩個thunderbolt2同一個hdmi
MBA係得一個thunderbolt2同冇hdmi